我係一個非常支持警察既人,因為你地今次衝立會太蠢啦，果堆人死緊嫁啦

我想同你地講既係，你地果日衝立會果Ｄ人，一定會比人拉哂番去警局，我同你地講，只要你地果日，有人係果度食過飲過野（留低口水），有指紋，什至你趺左條頭髮，佢地都會捉到你，你地可能以為整壞哂Ｄ硬碟就會冇哂Ｄ記錄咩，有樣野叫同步上傳，佢地一定會有記錄，就算冇，傳媒都會影到，果日仲有好多人入左去除哂面罩，真係傻得很，其實影到對眼，人面識別就會生效，真係希望你地識得潔身自愛，唔好再以身犯險。
現在希望你地唔好再搞事，再搞事時如果你地裝備上太陽眼鏡，手套，泳帽，長厚衣物，豬咀，警察會十分緊張，一定會將武力升級，你地千祈唔好試。

我差一秒就block咗你 約你隻抽
曲到圓呀屌你仲要p牌

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問肥色小肥P(會員#277513)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

玩死ＴＶＢ，會唔會過左火位呢？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

P牌狗諗住呢個post幫你洗底？